前車cut線 收唔切撞到佢右後方bumper位 邊個責任大啲?

對方突然cut 線 我收唔切
撞到佢後bumper 既右側
其實撞到佢屎忽, 係咪都會我輸多啲?

唔係

佢硬cut 責任應該係佢到

冇片，你責任大啲

點解唔篤油
咁佢就係撞你左前方車身
收硬錢

完全反應唔切 只諗到收油

有片=佢
冇片=你

有片你贏

唔係撞正屎忽好似有得拗

放心 如果佢cut入你條線,對方已經輸左99%.

冇片都赢

撞角都大機會係你贏

佢左後車身如果真係好似圖入面咁未過線，你贏
如果已經過埋，就最好有片等班黑腳睇

永遠都係轉線嗰個輸！

責任不在我方

3隻腳入哂線撞到多數打和
你係就早少少陳埋去.一係防禦式駕駛.
而家各自各俾錢整車

無片，唔容許說三道四

佢好快硬cut入嚟既=你贏
佢慢慢逐啲逐啲攝入嚟=你輸
你冇片=你輸左個老母 俾連登仔係大西北排到去機場輪緊

小路出大路，架車未直晒俾人撞，一定係小路輸

一係就把心一橫篤佢老母臭西
一係就乖乖收油比人入

其實你都講唔清楚現場情況
如果兩條線係行梗，佢cut埋嚟你收唔切就一定係佢輸，因為正線係大撚晒

如果3個轆入咗線 第4個轆已經壓線 就樓豬輸
片係好重要 但係樓豬冇片